---
tags: 
type: meeting report 
---
# صورتجلسه روز   
زمان ایجاد : {{time}} {{date:DD-MM-YYYY}}

زمان جلسه:

مکان جلسه:

حاضرین جلسه:

کلمات کلیدی:

## فهرست
```toc
    style: bullet 
    min_depth: 1 
    max_depth: 6 
```
---
[[_toc_]]

## هدف جلسه
جلسات باید دارای هدف معین باشند. اگر در مکان های دیگر این سیستم، کسی تسکی با پرانتز به شکل (MR-1401-01-00) درست کنه، این یعنی میخواهد آن موضوع را در تاریخ ذکر شده که تاریخ یکی از جلسات آتی است مطرح کند و آن موضوع در صورت جلسه آن روز به طور اتومات آورده خواهد شد. برای یادگیری چگونه ساختن تسک در فرابین به این [[تعریف کار در فضای دانش|یادداشت]] مراجعه کنید.

بلاک کد زیر را در هر جلسه ادیت کنید که در پرانتز تاریخ همان جلسه باشد. (به دلایلی فعلا نتوانستم این کار را اتومات کنم.)

```tasks
description includes (MR-1401-01-00)
```


## شرح جلسه
شرح جلسات خلاصه ای از ماوقع جلسات هستند. سیر و سرعت جلسات باید به گونه ای باشد که نگارش صورت جلسه باعث درگیر نشدن  دبیر جلسه در موضوع نشود. 





## تصمیمات جلسه
تصمیمات جلسه باید در این مکان نوشته شوند.










## فعالیت های تعیین شده

فعالیت های تعیین شده باید به همراه مسئول فعالیت در داخل پرانتز (قادران) یا (امینی) یا (کریمی) باشد. از تعریف کردن یک تسک برای چند نفر پرهیز کنید. اگر لازم است که یک تسک را چند نفر انجام دهند، چند بار از یک تسک تولید کنید و هر کدام را به یک نفر اختصاص دهید. برای یادگیری چگونه ساختن تسک در فرابین به این [[تعریف کار در فضای دانش|یادداشت]] مراجعه کنید.









## مراجع
